就當最初 是碎步湖上可不可

你有男朋友啦
而個男朋友係你自己揀
希望佢比到快樂你
你開心就夠

不種下甚麼摘來甚麼 當我沒來過沒去過

反覆往來 又再做回自己

就當共你有劇情 沒有故事

像我沒來過！！沒 去 過~~

估唔到胡力威都有段傷感既故事

做佢隻兵囉

即使一生多出一根刺 沒有刺痛別要知

我無事 但好似巴打你有事
講黎聽下 多個人分擔下

佢成日想感情台 佢亦都知我個名
Wucfu有機會坐低傾下

回望最初 當喪失是得著可不可
點樣先可以快啲放棄

我選擇左墮落 自己參透下

俾人帽咗？願聞其詳
你有冇tg

唔算既 只係佢冇揀我

記住
誰亦難避過這一生客塵 但剛巧出於你

佢揀既個個比你好好多？
你有冇盡力追？

名牌身份最高 人人傾倒 人人都愛遇到

如果佢係鐘意你既 你唔點比力追都到手
但佢一唔夠鐘意你 你追成點都多餘
不如墮落令自己意為自己會好過啲

墮落可以 但唔好俾自己墮落太耐
墮落完就要活得好過佢 要佢後悔當初無揀你

師傅 明白了

司機怎可以說不載？

其實我都係墮落階段